新手想問點解最高身價中堅馬古尼要由第四位轉去第十二既隊

啱啱學睇波唔識

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

捨身比錢舊會買人

渣土妙計

查番李斯特城而家個中堅伊雲斯係曼聯棄將

Evans > Maquire